連登仔上左位，係要建立一個只有黃色的香港？

總之其他色都要打，唔可以存在？
咁同文革，赤柬有咩分別？
只係顏色唔同左

撐警嘅鋪頭又真係唔值得存在
佢地冇嘅係人性

岩 言論自由 係唔包擁護極權
正如歐洲禁止崇拜希特拉一樣
只要你係支持共黨黨 你就唔配擁有言論自由

言論自由唔包括滅人聲既自由
自己睇返藍色做既係滅聲定發表言論？
我唔鐘意我就做獅子狗
我唔鐘意就拎刀斬連濃牆

擁有言論自由以及受到尊重係兩回事
佢係賤格又好蠢又好
佢都只係意見不同政見不同
首先我地就唔應該群眾對群眾
8黃2藍已經清楚知道佢地影響唔到民意
唔該對準政權

你up 乜9, 歐洲都有共產黨係民主國並存緊

支持中共就唔配

自己行出街講啦

咁中共有其他大黨啊？on9